森林同樹到底點揀

咩人會揀樹咩人會揀森林？
講就話森林好多機會好多選擇 但其實你哋係咪冇搵到一棵你好鐘意好鐘意既樹？
不過事實係 你揀樹 樹都會對你心淡唔揀你呢

毒撚都冇得揀

係

渣嫁

我面前係一片沙漠

莫道你在選擇人 人亦能選擇你

普通人：樹
毒撚/雞蟲/臭雞：森林

咁你係咩

有仙人掌

海市蜃樓就有

森林

付出仲要求回報嘅話就唔係愛啦

棵樹知道你揀開森林嘅話，就唔會被你揀
雞蟲公廁唔值得有自己嘅樹